小背心 好心你唔好出黎獻醜

學人開show , 岩岩聽你唱完全唔夠氣又唱錯哂又走音 好彩個show唔洗錢
根本就係許靖韻，點解要帶面罩，學龍小菌？

仲要啲人幫佢講好說話，又話緊張又話病左，仲話帶住個面具搞到呼吸唔好所以唱得唔好 ，咁果套蒙面歌王呢？

好難聽 但用真名開show仲少人睇